[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [163] 個個都中

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

差啲搵唔到

以為維巴開

沒更新炸仁入blacklist

垃圾驚 70抽乜都冇 棄驚今年專心玩公子

462-3586 高級

終於幫我開左

咁聽日呢

內文不能超過2500字啊

搞gay喺數字後改

一抽中家康

係喎

@S巴
我公子hold死左係connecting呢度成分鐘都入唔到 然後彈app

是咪已經矛人打

等你祝福我用送果張十抽中左就回家

錯 bum?

玩公子未

做乜撚野
上個post貼完又貼 咩心態

60抽得一張符 on9叫人點玩

佢唔係第一次

Block左佢咪算

成個下奏都入唔到公子

大bam周

who?

禾仲要捱多4個禮拜真風先夠480甩

海豹名單:
1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.Bryanapogba

想同佢傾計 我覺得好好笑
想了解下佢地咩心態 係咪會對住個moon暗爽

仲會邊

邊個黎
完全封鎖左睇唔到

實中

刪左

睇下班傻仔抽唔到幾嬲嬲？

你垃圾

Aggrr

見無人開咗街場
894-6887 高級

仲有無高級場？

用外掛 垃圾！

公子好非牙吊

睇返海豹list發現無我，證明樓主既眼光係雪亮既

下期小妹會再嚟搵大家

反省下ok?

而家又秒滿

#44空左

#42都係 同一個人嚟?

10抽8new
一睇就知新ac 真龍都冇隻打到咁曬乜

544-5136 高級

聚尾跌門松變龍一下+6層攻

龍胖更新完就真係入唔到

下
無課抽晒你地班重課嘅野
你地仲唔嬲嬲豬

選項果度好似有復修, 按唔按到?

炸仁

歐過寶寶先講嘢

按唔到
全freeze

咁搞落去條海豹list長過長城

64抽2隻闇老夫

想像到佢依家對住個電話moon暗爽個樣

有冇人有EX

我有

又曬....
今次真封鎖

不歡迎無課玩家

我吹水

屌 del左再裝都係咁

打到1000金，都未見過一張召喚卷

黑鋼先係大獎

召喚卷都唔中點會中到黑鋼

有d人話清緩存 但禾唔識點做

高級
269-1149

上個月有海豹想人帶真風
比人認到冇人帶佢
睇到好心涼

EX 龍化刷寶箱
763-0822

-1

我千六最叻出左一次火龍果

如果班海豹次次都10抽人+龍
寶寶抽一次，佢地可以抽四個月了

CY ： 「更豐富內容」
台仔： 好佛 ！！！！

放棄啦呢個，有碎都要還神，仲話一粒鋼

你用咩機玩

都市傳說嚟
Gbf粒鋼我玩到依家都未跌過

20甩龍果

i風
禾係咁屎法
已重裝

高級 621-5898

我跌過
係銀包到跌出黎

80幾抽3000露...
做左非洲土著

對唔住，家康
都係我細個對你唔好
你先避開我

唔會係網絡問題掛

170抽唔中任何一隻5星角色 棄了

但係好過冇既

唔似 我數碼通全日都上到龍胖

有d人話同game centre有關, 有d人話等下佢

EX 783 7560

下
gbf po啲人多到終左10天喎=.=

原來你仲有玩

U 180Up 70 30 10
點入牙吊

維bot根本海豹

有冇高級

think too much

點解你會有我戰友

今次多唔多人中

你3lv係點做到嫁?

994 2305高級

你去上個post望下
50%海豹

抽到5星先玩

這個機會

扑了維bot
太過份了

嘩屌

-2

我又好似有game centre

EX 674-5681

#116, #118係邊個？ 睇唔到

新手入坑，起手火短+火龍+風龍女

想問我而家得4200戰力左右，想升高戰力打高級關
見有排都未合到4星武器，請問3星火屬短劍值唔值得整？
要合幾十把3星短劍好似好大付出咁，

冤枉呀大人

禾典會扑人

792 5661 高級

開高級有冇人join

躺著也中槍

禾會

講

想跟 打緊ex

125就真係睇唔到啦

-3

送禾番正常list未

趁啱啱開始建議重抽
尊+火龍/狗
風法+雷鷹
家康+摩利支天
三個組合其中一個中咗先開

死返去5p啦 屌你老母

323-0132

家康+摩利支天最易刷
不過火短+老泥都起到手架啦. 再刷落去唔夠時間打活動

EX 377-6981

吾會lo

S巴咁快滿突

要上list了
偷偷地做海豹

我玩咗3日了，同埋ios好難刷，不了
咁武器方面到底點搞好

矛人join開街?

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.維多利加

有無錯no.?

80抽都矛5星

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.維多利加
7.Bryanapogba

炸仁呢

唔滿突先唔係s巴

除非你打算大課或者係藍血人, 否則你之後一定會後悔
武器直上4星, 唔好用3星

繼續抽lo

等我

整把331用住先

下次唔同鯨蛇食野了 爆到體無完膚

Ex 3827895

上得4星都差唔多做到5星
331->514會唔會好啲

點解可以咁撚凍

打完EX再開

加入名單thx

個list唔係咁用架喎

高級 088-6455

佢中全套 我唔開心

等你

我係420之後上5星

btw其實差別唔係好明顯

追完post唔明
龍化卡係邊張
今個活動要龍化打？

仆你個街五星中暗弓木弓, 弓up呀屌你老母

5639089 高級

265-1821

屌你媽媽炸仁入隻14lv既垃圾入隊搞到我解唔到不死

抵佢上list

10號前點會解唔到

下
甘刀怪禾

同禾瞓ok

高級
889-1994

有人中馬鋼

880-2621 -1

Ex
8849585

誰

line谷

無人？

自私打

EX
543-2203

咁就慳番318

346 0554高級

膠cup 409-0843
個個走晒

就黎無毛了

有場ex係度要打左先

禾都無毛

有EX

我ko左個驚聲他都入唔到

可能照買
不過慳一個月

點睇自已中過咩

中到先算

到禾有EX 有無場

你開

高
370 3967

D好野都幾難中下 刷左1200金牌
得幾條5條四葉草 3單抽 1x龍果

我想打不死

2419364

仲想點，你講果堆除左龍果我仲未中過

淨係中過西水

大家打完4500金章後仲會唔會繼續刷?

你海豹黎 中人中龍唔洗呢D小恩小惠

打左2千金 都係得閪水

唔啦

中親都係呢粒
屌你老母

有冇膠級場?

高 1047890

高級 9715201

刷到馬鋼停手

禾刀系

入你

ex
110-0472

ALLIN刷到完場

膠級 958-6739

好多草

咁你應該可以刷足十日唔洗停

那有毛

十粒駭晶都收貨

爆完竹個光圈其實係咩黎?

1839739高

str buff

buff攻

個個都有新角新龍

粒鋼根本冇用
打真龍都唔洗534
我仲有3粒係倉 刷突龍石就差唔多

等我仲諗使唔使避

加攻
聚尾一次過破哂可以疊好多層

法國4頁開始吾理禾了

扑左

-1放野?

普通關都出到

blocked

佢去左sikas場

你咁講下個水龍即刻534門檻

365 6313高

開

刷黎拆章起屋仔都爽啦

國唔國家康冇相像中咁勁
一技時間太長 二技冇直接輸出

mola mola

一場草*3

定係轉貼嚟
無嘢了

Ex 6956395

EX 762-0718

炸仁你老味

滿咗

中華電信牙

出左黎諗住入你地 咁你開

一早講咗
蜀中無大將 廖化作先鋒

EX 849-3676

硬開

8407510高-1

做埋飛人
仲衰

有無巴打實測過家康?是咪必抽角?

高級
377-4038

女斧先係大獎 刀同搶換位糾差唔多

1技用完配到爆擊仲有流血傷痛到傻
2技加埋爆擊率都蜀中無大將

評佢勁唔勁我覺得要睇真光食唔食刀傷先

高級 525-9982

所以點都抽咗先

防麻肯定打到真光，係差在條血夠唔夠姐
同莉莉一樣防燒但血簿

抽曬萬5石+2卷岩岩好齊曬

近戰都唔夠血 遠攻點算

12個10連 仲歐過歐國寶

咪係 近攻都唔俾入場唔通用念力黎打咩

EX 421-2337

我仲未有EX

所以要睇條龍同埋睇隊友天生技

出去睇下有冇miss到

真係冇

好想當家康瘋狂格劍

排隊比家康用刀拮屎眼

高級3900939

家康個回血差唔多有半條咁多
點會廢

有啦 等我

抽五十幾抽 中4 隻福山潤 唔該晒

未開過

Show Blocked User - 基基+

重開 7466821

042-7839 高級

仲中左好多卡同狗女

我諗住抽一人一龍 狗屎運

開街

唔食都無問題，本身刀職dps就嬴曬

5663983

痴線你兩個都突爆龍 .gun

聽日打到真火
有冇槍視角教學同出技時間表

金鋼晶突，輕鬆

661-0000 高級-1

一街都係家康

個個都無限資源

出咗ex

連粒垃圾碎精都未見過

最強果次中左十甩龍果 打到2000金了

抽券都未見過

ex有冇人？冇我打街

我

310-6149 EX

有ex

高級079-7833

殘體注意

仅用新的暗太刀在超暗龙进行了简单的测试。
目前来看与攻击有关，与礼装带的技能伤害BUFF无关，与敌人最大HP有无关系尚未详细测试，第一段伤害就会判定是否裂伤。
配置在下面，解包显示裂伤DOT持续30秒，可最高叠加3层，伤害5秒一跳，基础命中率80%，多层叠加后伤害不单是简单的翻倍。

1层裂伤，大概一跳1000
2层裂伤，大概一跳3200
3层裂伤，大概一跳6500

顺便说一下2技能回血180左右一跳，也是3秒一跳

额外测试了一下，真风，真火都吃裂伤

點先中,年尾無錢lu

double pay and bonus

高級006-6216

有冇4星斧妹資料？

Ex6496337

暗刀一定係真光公廁，呢個post既gay佬會升
識升一定升山茶

識升梗係克菈兒啦

識升梗係太郎啦

OK
如果維巴唔升太郎真光唔使預佢

正太

真光應該可以 2刀1斧1奶

話過唔用原3* 4*打真龍

b害

邊個做奶

我想升奶

哪有龍 屌你老母

一齊

暗老夫

想問升條龍lv個d道具點拎
新手任差呢個

手持暗老夫
升奶冇得輸

高級323-0387

你冇抽刀咩

歐洲撚屌人

飛鼠餵脯餵上癮

但我拎刀... 暗老夫點拎刀..

未見講,但帶刀傷party一定勁夾

冇都冇條

成班歐洲撚我捉住黎屌

冇

331姐係....？

新龍又冇，我個非洲acc

斧會唔會sleep到真龍呢?
加20%

wiki 出咗

禾尊尊就搞掂

EX 163 5366

高級 238-8346

3星3階1突
睇睇FAQ

訓都訓唔到
但刀傷真係威

刀傷真係比預期中痛好多

所以要2刀1斧入場

我玩女人

闇弓繼續沉底

之前啲暗角全部收皮

隻暗弓 台仔升爆

好佛好佛

高級 770-3375

斧位等我黎

-0

高1061346

原來呢到真係巧多gay lo
仔仔都咁多人抽

暗弓換光斧+貞德acc

不過個傷害紅色
起初成日以為有隊友食左六千傷

隻game出三四個月咁快洗走第一批角

10金果

中過15

比人fake暗弓起手真係慘

得尊未比人洗走

點解日本仔唔嘈條金匙冇撚用？？
退返$318俾我都好 前前後後都課左3條金匙
D卡都唔撚洗突

－2

禾康康刀系

因為卡都冇撚用
費時嘈了

我要初戀啊

臭歐洲人

EX 844-6828

高級407-4027

點解cy會整個咁失智嘅野

高級 2060774

一張角可以裝兩張都勉強可以救到啲符

金匙拎嚟突咗佢賣眼淚

790-8059 高-1

318啊 唔方唔流眼淚 流夠一公升

318係石價姐

因為想學飛鳩咁賺錢錢囉=,=

有創意 我鐘意

395-5174 高-2

247 2467 高級

打真火係咪用530水槍同滿突利維好過434莉莉？

Ex 4245503

ex 5681116

到時咪兩張龍化囉
堅系變龍擋核爆

重開0018189

可以同類型屬性只取高值

EX 220-7786

新一年 講真 唔好再抽 我知錯

EX

178 5021 ex

收隻暗刀龍重新上路算喇

入saika 啦
220 7786-2

四葉草

高級7576542

台仔抽暗龍 笑死me

中完又中!!!!!!!!!

好正常

Ex9719374

膠級 562 2687

好多巴哈之友

ex4431155

膠級 555-7498

100抽 都冇暗刀暗龍

Y..........跌龍......好開心........y....四葉y.....

FGO萬歲

EX 540-8861

高級 327 8716

有直播睇

打左千二金 草都冇條

2018最後一日都要咁悲劇

開街?

無所謂

751-0579 -1

禾已經矛錢錢啦

EX 442-1172

EX
379-2647

典解禾打咗十幾場刀冇ex

扑左肥婆

Bug咗？重開驚

隻獅準備緊馬革, 等等

3123201高級

隻斧係咪用434好啲
5星暗斧又係buff技

9606407高-2

Ex4459094

啜卜番ok?

等我出左成條大馬鋼先解番

點名未

招技要9025SP..當佢冇到用530多200幾攻好似實際啲

同場3隻新暗刀暗龍

534火苦勁d定434?
禾都想知

現充=爆炸OK

入到驚未? 有冇更新ios?

想要暗龍

岩岩老尖返黎 safe

火苦本身有兩技攻擊技 530 DSP唔會比434多招技小
但暗苦就

火斧530岩用因為佢本身兩招攻招
暗斧得1招攻擊技
如果拎埋530 都係1攻技 2buff技

未 ios 12.1.2唔敢更 話有問題
夜d 用itunes restore試試

用緊12.1.2唔覺有問題

wifi call出事
我度smartone收得唔好
要靠vowifi

7830370高

我都收得唔好長用wifi calls
都係冇事

我出咗唔話你g先

0491704高

Ex
406-2540

5489988高

2萬戰 全突爆 點跟

bug

S巴 full gear

有人話打王爆第一個箱 有2個金封以上就中寶 唔中就走

我覺得人生好絕望

我是0

exex

我是1

EX 108 6048

4062540

高級 622-8019

高級9849789

ipad都出事

暗隊點組好

FGO直播巧巧睇

有無真火龍團

準備抽福袋

狗女夠突爆
但依幾隻火角邊隻最岩打真火

如果火奶又好似用突爆不死鳥勁d

*真風

冇一隻岩打真火

好在冇玩
只睇動畫

火主

唔夠快

一齊刷大馬啦

咩叫火奶又好似用突爆不死鳥勁d
係一定要用不死鳥

Ex5817257

最勁出過10水

我有大馬.............晶

用網球王子夠唔夠血

10水?

等人開 我要留體刷風章

重開 3605417

正月條loli畫得衰過龍胖
唔洗抽了

整武？

白貓手足去抽正月啦

係 香菜黎左

開街場？

可以

下
巧正正wo

點多次名
陰下你班現充

你開唔開 突然又冇哂人開

啲現充好蠱惑

開咩?高級?
我無體
我都係痴KEKEKE

仲有無人打

其實你都係

根本就係

S巴同大佬GTR又自私打了

高級 386-2888

唔豬你地講咩

又屈

咁你ipad都入唔到代表乜? network? ios update?

70 抽，中左4本5星書
一個5星角同龍都無

個ac似唔知做乜
我再試下新ac得唔得

ex 425-7537
一陣繼續高級

咁樣陰一陰
就試到啲現充潛晒水
晏啲啲再點名先

無房

成日祝福人嗰個唔見咗

高級 835-9534

215抽10彩10符路過(已ALL IN)

RJ禾大佬

一葉輕舟去

小弟甘拜下風
一山還有一山跌

點解我岩岩見到有人用雷雞

ex 165-8821

你一場一ex

禾頭先10幾場都冇ex

決定今晚打機打到三點抽埋浪漫先訓教豬

高級 147-7605

你地咁多體毛打

任回架喎

留咗成星期毛到99毛就係等今日

41439070 ex

乜7都冇

浪漫又做法老

8個字

禾有ex, 開枝酒先

4143790

4143970

FULL

係喎，食評點

好似發現咗啲野

撞到靜靜雞

ex 751-1310

係咁比水我做乜

3880260高

你係咪就係德克
成日見你

高級 864-7597

邊個係咁打怪唔打包

我個心好撚痛阿

2937909高

抽完去咗玩浪漫了

跌撚咗鋼晶

禾特登既

Block

頭先果場第一破出5金 結果5草
好似真係同出幾多金有關

ex 267-0349

S巴又又又又又出EX

公子試咗新account未?

點個名先

依家搵iphone試

開始現形

高級 598-6032

1686373高

開水迎擊無人入

有毛都留黎打活啦動啦

刷爆龍果

高級 534-0553

我仆街了

bam咗

ex 905-8471

我auto farm d jelly先, 一陣繼續

留名

得我冇EX

2019

返黎輕鬆龍胖

高級7290602

我地陪你

屌 眼殘升左兩下建築
120 銀火章

屌一聲

新年快樂

大家新年快樂，身體健康

新快

新年快樂
祝大家個個做歐洲人，唔好好似寶寶咁非洲

開心啲，新年快樂

祝鯨蛇今年溝到女

睇到煙花

新年追多兩pack都仲未有家康

新年快樂 抽唔到既聽日再抽過

新一年cy將繼續b害無課玩家

新年快樂
-2

新年快樂
大家身體健康
動物身體健康
祝大家2019年十抽一次中晒成Set新龍角

Happy new year!
希望大家抽乜有乜
現實過得順順利利

叫左唔好用外掛…

新年快樂!
祝大家人人有家康, 場場出革鋼!

新年要快樂

冇用
ios邊有外掛

216 3406

EX 216 3406

但係ID冇我份 我係龍胖更新完就入唔返

新年快樂🎉

冇人打

祝真光周街公廁家康

你係俾人扑咗？

懷疑囉 bug左係connecting彈app

等埋你先開高級

冇人打ex 你開

開左啦？

Bang dream真係好鳩孤寒
送最少係佢

白貓都無送啦

高級 384-3926

都係跟呢度場算，街場無人打屎忽，場場break都爆唔到第一箱

諗緊好唔好寫信去sonet問

問

新年快樂呀 龍胖友

高級 060-4759

等ex中

真係冰又唔似係會咁

send email回報

由街場有人用雷雞打既一刻我就已經放棄左

0774269高

522 7570 -1

用開火主打

高級 522-7570

扑左應該係咁

火主都算 風斧+雷雞係咩野事

高級 168-6497

EX 166 5105

ex 434-7932

大家覺得武藏定新黑人風刀 勁口啲？

m記24餐又加1蚊

434 7932

高級 486-9159

高級 8262917

我覺得新個隻勁啲

清哂99條毛

少得過PAD乜柒都冇?

ex 228-7542

唔同抗

高級 294-9579

武藏勁d 一技用完斬一套nigger仲係度收招放風

應該真係學佢地話，個箱出2金先係有好野
得1金就垃圾

高級 532-9269
-1

Ex 3681634

打緊街場
2次箱都1金就re
好似係

send email未?
princessconnect@so-net.net.tw

高or ex?

聽日寫好連片send
無理由冰我

高同ex都係
佢係係固定出1金
多過1金代表有野出
出咩就要結算先知

都係睇定啲先... 等人測試下

但場場re又好浪費時間

s巴我地都要唔要咁挽

但唔re打落去都唔會出好野

應該要

有無人想試下刷
我想睇下報酬係咪全房一樣

唔係

gun 得5毛

你開？定一齊刷左ex慢慢re

睇嚟今次活動可以玩足咁多日

同呢度唔咁玩得喎，你出我唔出，我出你唔出，你見到2次1,一跳斷鳩左線到時粒大馬鋼唔見左典算

有人試過?

咁場主冇2金, 我有2金咪pk

肯定唔一樣 有人test過出稀有怪
有人有草有人無

cy又然

報酬不嬲個個唔同

1個人可以solo
但要打成3/4分鍾先完場

其實係

第22個新年了

姐係提醒禾已經做左22年單身狗

頭先唔記得同邊個巴打打, 佢出20粒火龍果, 我乜都冇

場主：無既，跳先
gtrj:屌我果十幾甩金，molamola

禾嚟

同街人玩

咁睇嚟同巴打玩, 得場主唔可以走

歐洲

仆街d
我做房主 無就斷

場主: 做乜走撚哂?

定係咁呢 場主最尾先走 如果佢自己有兩金就要慢慢打

3個隊員走哂場主先俾走 有人留就場主幫手打埋佢

輪流開場

真係刷草咁刷

你同識既人打
是但一個出左箱
埸主都要完埋佢喎

手足新年快樂

咁樣好似已經最好
一係就自己開場, 伏9 d街人

我就無所謂 都係15體 係得一部手機打房號煩 係咁re

入人房好似唔可以係咁走
走夠唔知幾場 會BAM你一陣唔俾入場

街人打怪唔打包

好似真係仆街左d
禾都係solo算

之前睇過,好似走10場 停1H 咁咪4個人每人輪開9場

點都爆到一次掛
總之完場前冇一次2金就跳

頭先EX到尾個場主斷
我以為佢想要90s稱號
原來係冇2金
等我仲屌左佢祖宗十八代

like a boss

如果格住走3-4場呢 一人9場都有排打

最衰solo冇得auto

auto唔打包

那個就係龍胖書嘅地方

碌過去打, 至少唔使係咁tap

2金係指兩破都出1金？

其中一破出2金

是但啦，你估你真係會刷到咩

其實真係打嬴佢會唔會快過你solo打兩次包

咁無限翼黎講應該係殺佢快d

程巴仲有冇玩公子
有就申請入公會 失落的龍絆

刷2金似係比驚玩多過自己玩驚

任回嫁喎

每個箱固定出1金
多個1=bonus=卷/果/草/鋼/key

岩岩solo試左唔難不過好哂時間 精力

咁禾寧願回毛john算
有冇人開高級

冇碎

高級5495108

我開 好多碎

無限資源模式

我正常打算，用曬呢十日d體毛，有就有無就算

毛點回都係50石12條
禾再回體好貴

尊

扑ed

有人用阿耆尼

ex 581-2990

兩金出垃圾

ex

7512687高級

我都回爆左體

扑

3454733高

要洗章做杖比香菜bb

0602903 ex

街場啲人唔打包真係好想講粗口

高級 446 3147

cuming

-1 仲有冇

回家吧

ex 816-7789

279 7449高級-2

乎之前有打落200甩暗金章喎
拆火刀可以整返把530火刀+530暗刀

冇大大力curry真風了

g持

哦 你話禾大佬gtr唔大大力

已扑保平安

599 8222 高級-1

有冇人打ex

有

屌 20%

EX 819 9782

其實咁q難出，真係寧願課金好過

1104445高
掛一場食野

寧願比錢

寧願無條件送

打成日出左一粒鋼晶，卷一張都冇

我打到1600金，出兩金既次數一隻手數得曬，仲要全部都係閪水，我寧願課金好過

搞掂

出鋼?

拆火刀

屌

而家有7沙+3把524剩
唔搞住 可能遲d其中一把會變風530

10分鐘後繼續高級場
打到嘔啲體都未完

我頭先已經開定隻窗準備跳落去

跟跟跟跟跟
打到天光都得

70+80蜜糖 要幾多個天光

其實中級有無鋼出 我中級打過出龍果X3
solo刷中級唔算慢

有 但當然唔知機率一唔一樣

刷活動最落力都係呢次

咁遲啲自己順手刷埋啲銅銀先

9408447高

7277581 ex

有冇人記得開服第一個貞德up池果期
有冇出到活動副本

應該冇
第一次活動副本係出莉莉臭G

得spawn冇?

開場未

我都記得第一次活動係教官
咁我就真係唔明點解我比人小幾粒沙了
明明打齊

有矛高級場跟

第一次要6千金喎

第一次唔係咁多人打到6千金

岩岩清緊ex

5744080高

第一次我係打到last second 13:59
有冇6000金真係唔記得了
可能冇都唔定

第一包冇2金袋真係應該quit

唔理了 都準備拆火刀

玩到咁樣，真係有乜謂呢

2019, 祝各位巴打量力而為，做個歐洲人

ex 517-6141

164 4046 ex

得禾一個冇gay佬暗龍

唔好咁大力ok?隻王就死

好難出
隨緣算啦

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.Bryanapogba
7.朴彩瑛
8.勁力第三腿
9.德國辣肉腸
10.楊過面前耍大鵰
11.肥膩豬扒

高級 227 6810

有冇人

0711954 hard

原來佢收撚埋左 我仲搵黎搵去都搵唔番
借用巴哈仔2個月前舊圖

出得2金都可以俾垃圾

15min 定啦

唔肯定佢有冇改過 係咪仲係15MINS 10場 1H 有冇巴有廢號可以拎去鳩試下

10% 冇電可以叉

請問
家康 苦雷曼，另外2個位入咩好？
暗劍，暗斧，活動暗槍，暗補克拉

出左街 現充

冰1個鐘 是但啦

改左都唔出奇 而家佢成段收左

淨係15mins放棄10場 已經好易解決啦 第16分鐘再黎咪得

你個海豹list長到要食埋#2

望住s巴同拜仁隻暗刀暗龍好葡萄

Ex 5749467

你再望下s巴陣容

拜仁20抽中角+龍
我340抽先出角

S巴有未

好明顯又係禾冇

你打咗先 街場乜都好

開多場比你 順手刷牙
7386169

你仲整埋530

come 大把體

come

S

整武唔關歐唔歐事
真金白銀買鋼嫁禾 拆咗火刀

太多圖

新年快樂！ 祝咁多位抽乜中乜！

都係冇 你打咗先啦bryan

水槍 求真火 解周箱

Ok

你地打到幾點
禾沖埋個涼先

唔知架 眼訓咪訓

跟

S巴好彩你叫我打左先

呢度係3金?

5540387高

係 見佢3金我以為出鋼

0868799

咁撚樣搞法...即係高級就求撚其 刷到有ex就用毛打街場 有3金先完

0275189高

高級有人出鋼

想問下隻嘢係咪要狂打佢背後個盒？

維巴準備開post

高級出好野既機率斷鳩估都少d掛 你EX3金8草 我高級3金1草

唔諗成條鋼 諗龍果 碎果D實際D 主要係個團體戰放棄既限制 不如專心搞EX仲好

我同s巴鬥冇ex

Yup

你兩場前先有

Ex未出過好爺

再冇一齊重開game

終於打完龍絆 到浪漫

20罐西水

有未

黑

打一場好快

我屌 原來我一直有

6480734 ex

.......

2942574 hard

出2金就斷線

慘 7393746

以為你見1金跳場

7084235

Ex

兩金得條草

冇哂碎片 要打

新據手包你地點排？
有咩係必買

Check咗真係冇

你街場先 打陣碎片